點解聖誕一定要有女？

人地紀念耶穌生日
你唔係耶撚其實關你叉事咩

利申有女